肥胖既女孩子入面, NANCY靚既程度真係世一

nancy BMI可能仲高過中大email, 但正好能多

點會高過中大email 樓主9up極都有個譜吖

米踢爆==

真肉地 唔好拎黎同肥閪比

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

經典回顧 1:11

正𨶙到

你共青團嚟架wor =.=

反降都弱弱地智
唔係點講得出高過中大email

佢腰粗應該因為骨架大
唔算肥

以為captain Nancy

英國千名兒童研究，迷降行為與低智商有關

研究人員寫道，「即使其他相關風險因素在統計學得到控制，低智商仍是生命過程出現連續性迷空降閪行為的風險因素。而遺傳因素在這種關係中很重要。」但研究人員強調也可能是情境因素導致，如果智商低的孩子誤解規則、發現很難以言語解決衝突、發現學校生活令人沮喪，或與迷空降閪朋友一起，那麼認知障礙可能會促進迷空降閪行為。

nancy真係好正

email舊腩厚好多

炒飯一流

樓主同笠狗互含啦